點解咁多車要撞開d路障

點解咁多車要撞開d路障 ：（